話飛行服務隊無辜果啲入黎

屌你老母呀

on9, 咁黑警，林鄭都係無辜，都係習習指使

呢種思維，一層推一層，屌你老母，上帝先係罪人呀？？？

上帝無諗過人係咁 因為蛇 蛇嘅後代都係人

果班特別警察入面都有飛行服務隊

不過今次爆料比芝丼既都似係飛行服務隊手足

所以唔洗下下一碌鳩打一船人